一人一pair由同一個聲優演出但係差別好大嘅角色

桐人

加埋呢個= =

呢個係近藤猩猩喎

兵長 夏目

記錯左囧

雪乃
夢子

修茲準將 00傭兵大叔

慧慧
臭雞EMT

臭你老母

Ricky and Morty

Rick And Morty

飛田展男，揸完高達之後做醫生

呢兩個角色都同艾倫有好大對比

呢兩位要計幾多個聲優

超速世界好好睇

係加速世界連第二季都未有

加埋呢pair

sor 柒左
自膠

上古神人
唔講完全認唔出

阿斯蘭

譚雅
小圓

鳥束零太

點可以無呢個
BTW第二張圖係咩動畫黎

咩超速世界仲以為你講超速YOYO

Re zero

七大罪
暗殺教室

配銀魂果d角色同配其他動畫既角色

馬神彈

加多個水谷雫落去

喵喵怪
夜神月

補多個

下

山口勝平

其實把聲就無咩分別,係角色性格唔同

你個腦裝屎架喵~

會魯修本身已經有兩種聲線

杜拉格斯
大個版同細個版
再加埋櫻木花道

正想講關智一
石之門個肥仔

一開始真係唔知桐狗同re0果條友同聲優

保全叔

法仔同炭仔係似既lol

仲有佢

釘宮四萌vs釘宮四猛

p5s mona cos返比卡超

香港嘅話上面應該擺豬太郎或者喵喵怪

燃堂 團長

仲有呢pair

兩個都係有錢
只係程度唔同

但葵托利把聲係完全唔同

原來柯南都係

廣志

呢套好正
福山潤配搞笑角色都好好笑

當知道學妹個聲優係臭雞
我當場崩潰

加埋佢

一張圖齊兩個

最聽唔出係七大罪金 痴線第二個人嚟

提到onod點可以冇燃堂

t&b fire emblem

佢把聲太好識
老馬修又深入民心
然後就會好似老馬修派緊膠咁

兩個昴

艾倫同艾倫本身都好大對比

石之門 桶子 / 咒術迴戰 Panda
唔講真係認唔到係佢黎

仲有啓介

魯魯修 VS白熊咖啡廳熊貓